出售 2張 "楊千嬅"演唱會飛 28號晚~

出售 2張 "楊千嬅"演唱會飛 28號晚~ BC行 姐係對正個台既第3行
PM我出價

有興趣

已經賣左~.~ sorry